搞示威者->開記招；搞鳩記者->記招都廢撚事搞

齋出新聞稿
吹鳩漲？

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

過咗G20
仲駛忍議員 記者 示威者

龜縮完=冇事發生